[訓左冇睇]歷史最佳嘅阿朗帶領國家隊炒荷蘭叻幾多球

朗迷不願面對

咪撚on9 la, 友賽咁認真把撚？

世界盃無荷蘭睇真係唔慣

有歷史最佳阿朗睇
夠啦
雖然輸左俾荷蘭